{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051916",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 너에게감동해펜션(23년 05월 오픈)"
    },
    "text": "東海に位置する甘洞海ペンションです。 最近のお客様のレビューを見ると、新築なのできれいなメリットがあり、オーシャンビューが最高のメリットだという意見が多いです。 入るやいなやビューに感嘆し、ホストたちの優しさとプール、テラス空間もとても満足しているそうです。 でも、水圧が弱くてシャワーを浴びるのは大変だということは残念だという意見もあります。 それ以外は宿泊施設全体的に満足していると思います。 客室はスパ/ジェット機の完備客室とフルヴィラで構成されており、利用時間は入室時から22時までです。 入浴剤の使用は禁止されており、客室は無料Wi-Fiとオーシャンビューの客室のため禁煙されています。 プールとバーベキュー場もあり、電気グリルのご利用は1台当たり20,000ウォンです。 プールは内部と屋外プールに分かれており、屋外プールは5月26日から9月17日まで運営され、ぬるま湯の投入は15:00から19:00まで可能です。 駐車は可能であり、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 ペンション内には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器も備えられています。 また、イベントとして1st 401と1st 403のフルビラ客室ではプールでぬるま湯を無料で提供しています。 イベント期間は後日お知らせする予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この甘洞海ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "甘洞海ペンションは新築であり、きれいなメリットがあります。また、オーシャンビューが最高のメリットです。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、甘洞海ペンションのどのような点に満足していますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、ビューに感嘆し、ホストたちの優しさとプール、テラス空間もとても満足しているそうです。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションのどのような点が残念だと感じられましたか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、水圧が弱くてシャワーを浴びるのは大変だということが残念だと感じられました。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "甘洞海ペンションの客室はスパ/ジェット機の完備客室とフルヴィラで構成されています。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションの客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "甘洞海ペンションの客室の利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションの客室で使用できる入浴剤はありますか？",
            "answer": "甘洞海ペンションの客室では入浴剤の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "甘洞海ペンションの客室は無料Wi-Fiとオーシャンビューの客室のため禁煙です。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションにはプールやバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "甘洞海ペンションにはプールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションのプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "甘洞海ペンションのプールの利用料金は1台当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "甘洞海ペンションのプールは内部と屋外プールに分かれており、屋外プールは5月26日から9月17日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "甘洞海ペンションの駐車は可能であり、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションには安全対策が備えられていますか？",
            "answer": "甘洞海ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "甘洞海ペンションのイベントについて教えてください。",
            "answer": "甘洞海ペンションの1st 401と1st 403のフルビラ客室では、イベント期間中にプールでぬるま湯を無料で提供しています。イベント期間は後日お知らせする予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 672
    }
}